我而家就係到挑牙路機！

如果今晚你鏝贏少過三粒，你同你隻狗直播互含
如果多過三粒，我即刻篤牙賓灰，將所有證據交哂比豬蛇！

咁你咪好著數？
要互含就放過我隻狗，我同你互含

不了、我手上啲牙賓裸照起碼值球幾，
我有球幾仲同你含？

樓主收皮啦 撐咩死咩

究竟人生有幾失敗
先會同個嚴重弱智人士挑機
刷存在感

你睇下你個名先啦炮灰狗

酸 ？

飛炮灰（五等分炮灰炮灰）

米又系後宫end 爭乜牙

肉酸狗

兩個死on9玩改名算啦

邊個輸邊個竟叫利迷隻狗狗

你估個個好似你咁智障咩

我依d叫真漢子呀 肉酸狗

比肉酸狗撚